now世界盃肯減價未

都踢咗成個禮拜，仲未肯減

唔加已經算好，下星期一場免費都冇

下星期世界盃已完

要買一早買
搵Link嘅一早搵到
佢依家200蚊我都唔買啦

不了

人地低價執返來，相信已經賺大錢

英超客戶都要俾錢睇 明明呢幾個月都無英超 根本就白俾咗月費
咁都要計 如果150先考慮

不嬲賤種
做佢客戶 慘過做狗

有LINK 睇晒，不了

出去睇都唔益佢。有日經奧海城，個screen又幾大，真係有架巴士咁大

依家重要比賽又有得免費睇，上網又有link，又可以去商場睇晒咁多場
諗唔到有咩理由仲要加錢黎貼錢買難受

無人睇😂😂

利申：大淡友

見到咩keyman 文比得葉鴻輝咁撚柒

送都唔撚睇啦 睇有線球彩台班友直播好過

下星期開始冇得睇 收到風好多sales加到980

就嚟第三輪越嚟越入肉，now加價未

未

大把link啦,睇波根本唔使俾錢

六日子佛心

上網連2k hd都有

平時盡量唔用now 轉定其他先

到2022 為世界盃以新客身份簽約 有咁短得咁短

第三輪定生死, 呢幾日應該大撚把人仆住買
係時候加價賺盡佢
加到1880都算合理啦